![Build Status](https://gitlab.com/fetfrum/fetfrum.gitlab.io/badges/master/build.svg)


---

Меня зовут Игорь Кругленко, и этот репозиторий содержит сайт с отчетами по выполнению 
моих домашних работ по курсу для фронтэнд-разработчика [GoFrontend#2](http://fe.kiev.goit.ua/) от компании 
[GoIT](https://goit.ua/). 

---

## Правовая информация:

Материалы и результаты выполнения работ, размещенные на этом сайте, распространяются 
под лицензией MIT если не указано иное. Использование изображений, публикумых на этом сайте,  подпадает под юридическое понятие "[Fair use](https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%94%D0%BE%D0%B1%D1%80%D0%BE%D1%81%D0%BE%D0%B2%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%BD%D0%BE%D0%B5_%D0%B8%D1%81%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D1%8C%D0%B7%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5)" (добросовестное использование). 
Если вы автор одного из этих изображений, и не хотите, чтобы я использовал его на сайте, то сообщите мне об этом по адресу [igor@kruglenko.info](mailto:igor@kruglenko.info)

## Используемые технологии и фрейморки

Сайт генерируется автоматически из [Markdown](https://github.com/adam-p/markdown-here/wiki/Markdown-Cheatsheet)-шаблонов при помощи системы генерации статических сайтов [Jekyll](https://jekyllrb.com/). 
На сайте используется библиотека [Bootstrap 3](http://getbootstrap.com/). 
В качестве хостинг-платформы используется платформа [GitLab](https://about.gitlab.com/) (поддерживаем отечественного производителя!), 
а также система непрерывной система непрерывной интеграции  [GitLab CI](https://about.gitlab.com/features/gitlab-ci-cd/).


